其實香港地仲有無偵探？

係咪真係無需求，個個去哂做警察

有

有，不過成日做捉姦嗰啲
唔係福爾摩斯嗰種

如果你要香港出現福爾摩斯個種神探
首先你要有莫利亞蒂個種犯罪大師

冇犯罪大師，d 案警察都破到，唔需要神探

有種偵探叫某登神探

果日見到青年進修中心見到有私家偵探課程上

讀完係咪有得入行先

上個星期見到jobsdb定indeed有請人

係幾得意既

廿年前朋友做過part time，聽講成日要佢去偷信

廿年前查人靠偷信都正常既

想做，點入行

報呢個

搭小巴成日見到A+偵探弘景安

仲要著哂福爾摩師套衫

宣傳難都有偵探社賣廣告

邊度宣傳欄見過？

讀完是咪真係入到行

是咪宣傳易呀

捉姦的偵採好搵呀

想做

但係人地三唔識七點解要搵你幫手

有無睇過ViuTV又要威又要帶頭盔，有一集講私家偵探

岩岩睇完兩集，做偵探真係慘
又低人工

係，日曬雨淋人工又低